如果鄧小平在世會唔會殺左習近平

正評 會
負評 唔會
吊你習總我寫好左個劇本，
原本跟住黎行到2047就無事
點知你中途改劇本，
仲要改埋國家主席終生制
總係覺得鄧小平仲在世係會殺左佢

老毛在生佢都惡唔出樣啦
而家習總千古一帝喎

四人幫同趙紫陽佢都無殺啦

最多權鬥落台之後軟禁一世

如果繼續溫水煮蛙 親中派一定區議會肯定過半數

一部分人仲會返支那飲飲食食

港豬唔會變淺黃

721 我藍絲親戚都變左黃

咁撚強硬對台灣同香港無好結果

依家返唔到轉頭嫁啦

可能會
刁帝推翻晒鄧小平定落既所有野咁濟

一國兩制 反偶像崇拜 集體領導制 輪任制
悶聲發大財 蹈光養誨

不過鄧小平都係仆街黎 不過學識廣 智商高
刁帝英文字母都未識齊

刁帝都算係千古棋手
人地玩淨比佢既必勝局
都捉成咁

假如鄧小平仲在世嘅話，習近平仲做到坐館咩

唔會
中國人係講民族主義
只要國家統一強大佢地唔介意行帝制
你睇下中共建政之前啲知識分子嚮往西方民主，建政之後明知中共係獨裁專制都仆返去中國大陸就知

維尼會收咗佢皮先

最初老共係話民主協商，反對國民黨一黨專政先拉攏到d人由海外返去